## Пример сборки фронтенда Gulp + webpack

gulp используется для сборки стилей через ruby-sass -> gulp-sass (быстрее чем вебпак) и, в дальнейшем
версионирования и сборки статики. Он же работает как watcher и инициирует запуск вебпака.
Дев-сервер не подключался, т.к. не нужен (проект на django, используется django dev server). При необходимости
можно подключить Browsersync.
webpack + babel собирает js. Единой точки входа нет - отдельный js-файл на каждую страницу сайта.  